佢依家係到挽咩

成日主動揾人 之後再已讀我

挽你老母個閪

見你打埋啲mk字 唔block你都算係咁

挽你老母

你老母俾狗屌

好明顯佢依家係度挽鞋